SURPRISED!!
by DDAV Team

Surprised adalah aplikasi yang memberikan kita rekomendasi kado, yang akan kita berikan kepada seseorang. Aplikasi ini dapat melakukan filtering kado melalui beberapa tahap yaitu, kepada siapa kado akan diberikan, umur berapa orang yang akan diberikan kado dan kita punya Budget berapa untuk membeli sebuah kado.